「大量popo入侵帶風向裝修燒鋪 有圖」一定要入黎

大量p牌、舊acc 帶風向裝修燒鋪

燒觀塘站果單野明顯係黑警做

我地要對準政權同黑警 唔係街鋪
罷買罷食 一樣有效果嫁

推100次

1/100

2/100

3/100

4/100

5/100

6/100

7/100

8/100

9/100

10/100

11/100

12/100

13/100

14/100

15/100

16/100

17/100

18/100

19/100

20/100

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

提議搞狗屋，就即時現型
之前已經係五毛黎

你地睇下叫人裝修，唔搞狗屋d post先啦
起一起底已經睇到晒

21/100

22/100

23/100

24/100

25/100

26/100

27/100

28/100

29/100

30/100

好多P牌上熱門

31/100

32/100

34/100

35/100

36/100

37/100

38/100

39/100

40/100

推

停幾日裝修，勇武都可以做其他野
Be water 去左邊？！

推推